之前撚愛國小粉紅個澳洲記者入左醫院 差d死

What happen

Heart attack

？？

國安陰謀！！！

近牌咁多呢D知名人物出事
屌真係好撚恐怖

大家入去留言關心佢啦

好彩無事